痴能線！套報仇者聯盟悶到睡著覺！

真係痴能線！
以為自己睇緊文藝片！
至少睡左 4 次

緊係啦
做成兩個幾鐘 坐到屎忽痛

仲要冇結局！
屌那嗎 2018 最呃錢之作

文藝片又誇張咗，同平時嗰啲超人打怪獸差唔多

岩細蚊仔看

樓主小心比狗咬

系

好能無聊既戲 港豬必看

看到一半忍唔住走左

你應左我啦 😅